想買張電腦椅

筆直1500至2000 近排條腰同頸坐到痛，希望搵到張舒服啲嘅電腦椅，求巴打出招

Herman Miller

巴打用緊？

人哋話～2k你就講d成皮既

唔拋呢d點顯示到自己識野

有冇啲1k內坐得比較舒服嘅電腦椅介紹

同求

大概2K美金

坐緊embody

2k就搵altech買akracing啦

2k budget入黎講embody托咩

人地腰痛仲叫人買賽車椅
傷多兩錢重

ergohuman enjoy, 大約$2000
呢張O唔OK?

俾二三千買完都係唔撚得既其實不如唔好買
上面把打推高價果張真係對條腰好，坐到好多年既又話好撚費
推薦賽車椅果啲睇到人地寫住人體工學真係當真？

咁人地得2K budget講embody真係無咩意思
坐緊embody貼晒腰背好舒服

2K 筆直其實真係無乜選擇，買完都係啲偽人體工學
到時樓主不如得閒去針灸、物理治療好過

坐過，ok我覺得值，雖則佢比起ergohuman有d膠，只要你唔太大份就ok

embody邊隻？有冇得試坐？香港邊到有得買？

上環/灣仔POSH

2k 可以買到啲咩? 人工學又買唔到 咁唔買張比較好嘅賽車櫈買咩?

其實最緊要都係靠你自己坐好...